人民日報—中國法律適用於全球，世界各國有義務遵守

屌

唔係全球，係全宇宙